會員義和b入一入黎

屌你老母！！！咁大個龍 你射落過人到

垃圾

個下咁都唔入

難度分有九分

係咪要自己個龍先識入呀

辣殺

廢到😂😂

義b已經滾返高登無面再上尼到了😭😭😇

阿狗三大垃圾，贊錯，仙樂都，耳和鼻

喂喂🤔

第四大係咪韋舒亞？

不了 係藍斯

唉，冇運

廢物

唯一擁有既技術就係運氣

你大大力ban埋去好過啦

大力會✈️